問題核心: 一條囡囡坐三張枱

打硬交

大眾尿壺

好像支國Ｄ女主播，領導要囗爆

10p.....要排隊

搞手: book左三張台好多女，只求打個和

三個窿，排隊輪流用，夠分啦